對家想用2隻狗做犧牲品，我地應該全民扮藍絲撐警，要求無罪放返佢地出黎

你地究竟明唔明
對家想用犧牲兩件前線黎表達自己係公平公正
人地識用臥底 點解我地唔識？
我地應該搞一次200萬全民撐警集會
要求放返兩個用私刑嘅狗出黎

呢招先絕呀

要識得以退為進
吊返轉頭利用兩隻垃圾
黎釣大魚
黎釣五大訴求

你估200萬人叫佢放兩隻狗出黎
佢敢唔敢放？

點解會放，咪撚戇鳩

咁咪係囉 咁你明呢招幾撚絕

好撚多藍絲撐警撚今日收左皮 唔撚出聲撐
反而同佢割席
你地唔覺得我地應該幫幫呢兩隻狗咩

民建聯同警方割蓆

屋企群組班撐警親戚收撚曬皮

支持獨立調查委員會
還兩名行私刑警員一個公道

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

支持香港警察
警察做乜都是對的

On99

1. 徹底撤回逃犯條例
香港是最安全城市，信任警方
不會有逃犯的

2. 撤回612暴動定性
證明香港警方不是無能
也證明香港很安全

3. 釋放示威者
特顯香港政府及中央的包容

4. 成立獨立委員會
還兩名行私刑警員清白

5. 全面落實雙真普選
以表示中國是禮儀之邦
說到做到

收聲啦p牌仔

如果大家覺得唔洗用計謀
可以用正常方法得到五大訴求？

但係放出來係咩諗頭？

你覺得講完會放出黎

弱智?
明明呢單野重點係佢地仲有幾多單用酷刑 逼供/對待疑犯或義士
就算暫時唔可以解決班垃圾都係令以後所有義士唔可以單獨同狗係一間房
俾你班on9仔洗到又陰謀又呢樣果樣